就快top up畢業, 想拎返英國U學生證

要黎托柒咩
英國無人會認你張學生證
佢地係要join國際學生會員再認證先用到

咪癲，要嚟做咩？入英國間野雞U行兩圈？

咩係Shape